如果冇咩事千奇唔好企咁埋Mina

會比人處刑

BAMBAM慘死

非常同意

左邊成隻G咁

人地係冇咁靚姐

mina慘遭處刑

死魚

左邊可愛啲

會唔會係咁啊

銀河公司處刑大粒墨臭閪

扑左未應該仲係處

傅嘉莉

Ashly

mina應該幾好咀

鬥薑同銀河鬥大脾

eunha全身都贏

Mina連打和都做唔到？

屌你銀河未整容前正到射精呀

呢場根本啲衫都好唔公平 twice就金光閃閃 gfriend着到成個dancer咁 jyp stage

嘴唇軟冧冧
利申：嘴過